點解好心係無好報？

明明你付出咗好多 但係佢都唔當你係一回事 想發你脾氣就發你脾氣 想點嬲你就點嬲你

我住上水佢住柴灣 次次去街已經就曬佢去港島 佢都可以次次都遲到

佢一句想見我 我就老閪咁遠都過去

明明我付出咗咁多 點解連少少嘅體諒都得唔到？

發生咩事踢呀

當你認為自己付出左咁多係應該得到返應有既回報既時候 你就唔值得佢愛啦
付出多唔代表要比返咁多你
你有無問過佢感受？
愛唔係計較付出幾多

一齊咗？

我明呀ching
一齊咗3年，付出好多，但係就冇回報，最後都係要分手

一齊咗半年有多la

做愈多愈覺得心灰意冷

用綠帽icon 好易令人誤會

一齊之前你唔知佢係咁的？

冇誤會

係ah 其實中間發生過好多嘢 一陣再講

都好，唔駛比人繼續呃自己
幾時嘅事

4日前知道

其實我寧願呃我成世

而家係咁諗，但第日你就會興幸架喇
唔好做賤自己

巴打所言甚是

唔係，係對方唔識珍惜你啫